尖咀有冇人一齊去？

今日冇去西環既一齊去尖咀ok?

推

行街

行街者召喚

有冇人去尖咀行街睇戲

開花未

行街啦兄弟姊妹

尖咀

行街啦

一邊西環
一邊尖咀

尖咀深夜宵夜團
目標係大約一千人左右一齊食糖水行街
啦我唔識你地唔係同行
而定正式開始
目標係10點前齊人

好似冇人知咁
有糖水免費食
幫手推

尖沙咀！

2100尖咀？

等陣見

好 即岀

即出

尖咀尖咀

無野講

2100集合
2200開始免費糖水

放題啦喂巴絲打

你都on99撚有用咩

你唔好搞事啦

尖咀
糖水
放題

唔好以為咁簡單就fake到啲毅進仔

你講咩丫
我真係想同大家一齊食涼粉

去旺角食甜水

屌你啲冷氣軍師又識少少扮代表

尖咀
糖水
涼粉
黑衫
十點

遮打花園中，堅？

而家香港咁亂
大家戴定頭盔同豬咀
保護好自己
熱愛糖水人士上

gogogo

十點
去到就有人

去緊激安

和理非冇gear，尖咀咩位置？

冇都唔緊要
食糖水我諗唔會有暴徒掛

涼粉配西米露
大家話好唔好

好唔好丫

gun

食糖水
涼粉加西米露

又推上嚟把柒咩

你唔食唔好搞事啦

出門口啦喂大家

咁快
我要10點先到

Push

小心冷氣機滴水
帶遮

gogoogogogog

有冇人想飲酒

尖咀仲有冇船過海

admin block9佢啦

呢個唔知
不過地鐵應該仲有

出緊去
尖咀要人!!!

E+即出?

我地5個fd岩岩食完飯 想甜水直落吹下海風

去黎把鬼咩

10點集合
1030開始放題

想食糖水就黎啦

推爆佢

諾士佛臺好多人

諾士佛臺開始好多人

推！

去尖咀食飯

食糖水丫
涼粉西米露